又要諗送咩比條仔啦

求各位叔伯兄弟比d意見小妹送生日禮物比我老公仔

d？有無e意見？

肥絲！
一齊諗好唔好

有g更好

你已經知道條仔要啲咩
此post已完

整星空瓶？

你就好 永遠唔洗諗送咩俾條仔

無仔肥閪係咁

男仔應該好唔中意呢d野🤔🤔🤔

送有味底褲

呢個正呀🤤

銀包 card holder之類 千零蚊搞掂
平啲咪買支香水

仔喎

俾人屌已經係禮物 仲要買其他
你知唔知個cheap字點串？

xD我俾唔到意見你喎 個個男仔都唔同啦 我會送switch pro手制俾我仔仔 你要睇下你另一半有乜興趣喎

仔唔用得？😂有男裝㗎嘛....
男女都好 收到名牌一定中意㗎喎

利申 送過香水俾男仔

hand make 禮物囉～

而家連登到底有幾多5p

計我話一齊食餐飯算
你送嘅野男方又未必想要/需要
佢又要諗點回禮

波鞋 手錶 銀包 衫 耳機 背囊

好正
我想條仔送ps4多d

我都諗到頭都大 好似乜都送過

Mhw

韓國果種 單咩袋
我果陣都係求其送 但我阿哥好鍾意
返工出街都帶到 又casual

咁你之前送過咩

好似幾好咁

我女友都差唔多生日
買部switch好唔好

送你個bra 俾佢打飛機

送塊閪比佢

綠帽

我想要ps4多d

佢話想要

Ok 你

結婚先送閪

比男仔意見你參考下
我條仔話有新鮮既使咩聞有味底褲

Hand made 銀包

幫佢call g

我之前就係買左Switch俾我男友..點知佢話想一齊玩..又買多部俾我..
但你女友中唔中2打機先...

Hehe

送，條仔應該好high

象仔還好嗎

麻麻地
我母親唔中意象仔細過我
佢sad sad豬

Im sad

傻豬豬 無野啦

原來你係假嘅

買兩本一樣嘅書
一本俾佢 一本俾自己 睇完之後大家分享下
拍拖唔係只係行街睇戲食飯嘅